我知道大家好燃嬲，但呢一刻一定要冷靜

我都好燃嬲，但呢一刻大家要冷靜，敵人已經開始犯錯，我地要食住上，香港獨立指日可待！

英國二戰時嘅金句「keep calm and carry on」，就係呢一刻，大家唔好急，唔好燥，繼績做，要齊心

我在此宣布：無我批準，無人可以自殺！一個都不能少，香港要人！

Hong Kong independence!!

獨立要靠大家一齊呀

香港獨立！

Hong Kong independence!!!

光復香港，時代革命！

大家要做好文宣
平日要做好不合作運動

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

keep calm and carry on!!

香港獨立！
Hong Kong independence!!!

邊撚個夠膽自殺擺低TG我屌撚到你醒
香港人比人蝦到咁做懦夫自殺都唔為香港付出
如果你可以守護我地家園你係英雄
你連綿花都害怕只係狗雄
光復香港 時代革命

Hong Kong Independence!!

係 一個都不能少 但黑社會除外